1. clone project pada branch master
2. buat database dan sesuaikan nama db dengan file .env
2. composer install
3. php artisan migrate
4. jalankan URL "http://localhost:8000/test" untuk mengisi database.
